--- 
title: "Pantesan aja gak kelar-kelar!"
date: "2017-09-26T23:15:12+07:00"
---

Ya pantesan aja sih gak kelar-kelar updatenya! kek gini sih..

![Screenshot](/images/Screenshot-from-2017-09-06-16:54:21.png)

Ini mengganggu sekali, kadang kalo lagi browsing gw kudu reload sekali
lagi biar gak jadi tampilan kosong.

![Screenshot 2](/images/Screenshot-from-2017-09-26-23:26:50.png)

Gak aman keknya, bisa jadi nih gak ada yg namanya privacy kalo kek gini,
dan juga.. buat apa gw beli paket internet kalo indosat masih kek gitu.
